[10-2-2017］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC

跪求入收費谷

D7PC
D9BC

有錢俾冇谷入

my 237 238 bear bro

你有錢俾唔洗入啦

好似趕緊上車準備去上水

仲有2個鐘又要開工CHAK RANK

UJ gap die me

去多次飛田先

WUFFL

嘻嘻

ME用月龍黑娜大約有20%機會炒車....

美股夾死人喇
TTWO

無鳩啦啦破頂

尋晚on9左走去沽期指，今次真係仆街，逆水行舟

俾人夾左足足年幾

BCBC, LC不過week ok?

低收ok?

Can can

新手村1黎講...染=人權...

Ping

RED SUN

Follow jor

F5 見到就平左性件

DOU NG G PUT MUD 9...

福岡有冇景點，美食推介

入左少少2727搏下

我性伴228 都唔知平唔平好

由布院
博多天神(好似係)

唔put dou 回一回啦...

同埋福岡多靚女(一定係)

西9日 ok?

Open jor 246lc 242sc, ho ng ho?

Ng Ho la...

大嶼山東涌赤立角村發生駭人聽聞的懷疑人獸交案，事件中一隻唐狗女下體撕裂流血，警方指人獸交屬違法，案情嚴重，今日拘捕一名50餘歲男子。事發於本月初，有村民發現疑人以食物引誘白色唐狗女上山，數小時後唐狗女下體流血現身，由村民救走送獸醫診所檢驗，發現陰道遺下懷疑人類精液，相信狗女遭性侵報警。

BC

need bc approve

yau eat

會住一晚溫泉resort

me平option hold期

純粹睇佢夠殘,downside有限

以後冇得話DOG DOU NG LUN DIU

回200ok?

book左邊間,駛唔駛介紹

去福岡可以食安吉

Bc唔怕今次1299業績借冇大陸客炒低先咩？

收費料

我係信念CSL

bc好耐無update fb

有谷la..

係喎....
Next week sin....ng in HK no pc use...

邊度交form 入bc信念谷

Use phone dou duck la

d7bc

唔知點炒1299lclp兩邊好唔好如果我係睇1299業績後係行一邊？

暫時睇中呢間
比起其他出名平d

由布院別邸樹旅館

Mo test run ng duck ga...

Ok gun

咩日子,你呢間幾銀
由布院果d正得黎又無本洲果d咁貴

我好燈架一陣磨到結算就好笑

好似三千蚊左右
出一面果d 直頭無位

櫻花時段?
我呢家會係relux book多d,第一次book有幾千yen至一萬yen discount

六月尾
望下先

哪有谷LLM

reg完會隔兩三日先會係email收到coupon

琴晚KFC妹典....

U EAT JOR LA

Donald Trump Affirms Commitment to 'One China' Policy in Call With Xi Jinping

有冇清協鬥技...

just business

支那成最大贏家

警方日前揭發有地盤工涉嫌與流浪狗女作出人獸交行為，昨將工人拘捕，案件今在西九龍裁判法院提堂。工人被控一項獸交罪，他暫時毋須答辯，控方透露警方曾帶被告到案發現場附近，發現流浪狗對被告表現友善，顯示被告經常在該處出沒。由於控方需時等候DNA化驗結果，案件押後至4月7日再訊。

被告鍾連輝(58歲)今出庭時表現呆滯，他被控獸交罪，指他於2月1日在東涌黃龍坑道黃龍坑水澗，與一隻雜種狗女作出違反自然的性交。他獲准以2,500元保釋外出，但不得接觸所有狗隻、不得踏入東涌黃龍坑，以及不得離港。
據現行法例，獸交罪經公訴程序定罪，最高可處罰款5萬元及監禁10年。

屌打台獨

去左山崎飲

KFC 外賣妹

有醒二班邊出到頭...

上流生活

怯NG怯鬥技...

試埋35年啦

好多都係wor 咁

得25同30咋

仲有18歲既Laphroaig 同quarter cask

18年既一定要試,人生飲過top5之一

真係咁岩揀中左佢,細注玩玩

我屋企有 蘇威係度飲稍貴

叫屋企人脅樽macallan返黎先...

停左產架喇..我得返一支未開,唔捨得

有舊版就拎舊版

有冇d 1478 咁既

nvda

Fine Oka 21Y 係FB先3000內

老黃

Bcbc 新加坡有咩好玩
諗住星期日去玩2日

個美股acc 太耐無用

邊間好

ME諗住叫佢係機場搵下有冇12/15咋....

8 securities好似最平

12Y 街邊辦館賣$400咋

無意思!
跟住係當地搵d靚既,食埋20% vat refund

求入谷LINK

我就係呢個

除左當年送個8隻一股，無用過

冇谷又冇清CHAK RANK...ME DIVE

有冇人有油股

1299可以現價入？

Ng da PAD
Chak 彈珠ng lun ho

沈振盈
訊匯證券行政總裁
大師午間教路：可留意滙豐及中移
02月10日(五) 13:06

訊匯證券行政總裁沈振盈指，港股再上衝後便會出現回吐，短線上技術阻力位在23,800點，現時市況只是輪流炒作不同個股，策略上，切忌追入升得較急的個股，但可以留意滙豐控股(00005)、中國移動(00941)及「3桶油」，並繼續密切留意外圍因素的變化。

TAI C已經忘記左肛交所....

新阻力

789又拎出黎炒

剛剛發現左我張身份證裂左，唔知仲過唔過到關
佢未裂開，但有好明顯的裂紋，一啪就會斷

你問自己信唔信1299冇左大陸得唔得？

唔會過唔到 頂多要人手攪一陣睇清楚先放人

BCBC, C3 anything special?

e度d ching依家好上流生活

我仲係下流

pad依家都玩刷鬥多拎王冠...想呃石

珀斯光輝派錢

all in thanks

aljuined ....
新加坡砵蘭街...
有咩玩自己諗...

Buy UO....idolm@ster...

今年冇動機去....

Refund ar

Me no go.... ng in HK...

WC 情人節角 Ho jing...

冇買到..慘了

咩玩法

尖咀

用汽油彈自焚?

燒到人好仆街

係自焚唔會揀放工時間係尖咀掛。。。似係想燒人喎

肝

辣殺CAT

MO STONE LA

踏上這無盡～旅途～

WC JUMP JOR 250 MO限

垃圾Pad 無野打

mtr

CHAK RANK LOR...

SINGLE JUMP 佐倉BB

D74Ching

集聾祭 DIM DA...

4換1連專

連專 技2 儲氣戒 =

自

連7星任 DOU MO

[日本妹]有冇巴打去過飛田新地

海難報告

熱刺受讓派錢

架妹唔係想像中咁好

一早明白1299既好

勝利導航冇p...........含哂

我小狗軍勇戰略wp過關
大熱可恥

格蘭菲迪

好飲咩

格蘭菲迪係澳門平靚正

每個人口味唔同啫

連炒JOR 2場 LABA3 MO SUM GAY

ME只敢打新手村1....渣GA

DA NG DA LABA1怯...

跑完渣打....瞓陣先...

我覺得幾好

跑完10k, 汁番天后街站贈品，個人仲精神左

我屌

隔離利豐比人燈到跌出藍籌

染都算係LABA王者

暗娜又無藍染又無 係咪可以del驚

月龍一樣可以穩過...

LABA3...